[玩命] 爆你公司一個女同事英文名同姓，想同佢瘋狂做愛

請說明原因

你乜都唔撚講

joyce 鄭

我公司全男

咪撚戇鳩啦

真係一個都無

樓主 mother

Carrie Lam

Angela Yuen

michelle chan

我都想屌佢好耐

Regina ip

Ngan

一定係肥婆黎

屌撚死佢

全男唔洗講?

互含lor

PoShan Chan

George Wong

Gay

Po Shan Chan

無

Ruphina 點讀

Ali Lee